有冇人好憎聽人講對唔住

對唔住對唔住
屌你老母你講完自己舒服左
有冇諗過我感受
比你hurt完對兩句唔住就想我原諒你
係有誠意嘅就諗下點解決d問題同以後點改啦
對唔住有用就唔撚洗要警犬啦
淨係講對唔住又咩都唔做真係難聽過粗口

sor

Sorry

sor 囉

講得對唔住既多數都係傷害左你既人
講得多謝既多數都係拎左你著數既人
講得加油既多數都係幫唔到你既人

好憎，難聽過粗口

對唔住

做咩咁厭惡

有無諗過就算有誠意解決問題
對唔住呢句都要講
基本禮貌黎

咁你有冇朋友

Sor9

典型壓世撚

sorli 囉，咁你想點啊啊啊啊啊啊

即係hurt完你仲要同你講句吹咩你會易接受d?

咁你想點撚樣呀
比撚埋條命你啦好唔好呀

唔講又點知佢對你唔住

我係屌緊d咩都唔做齋講對唔住就要人地原諒嘅人

我都好憎

明明同另一半表明唔鍾意佢點點點，佢講完一句對唔住就當成件事完左 好似暗示緊唔會改，你頂唔順就算

反而我有個fd成日明明唔係佢錯都講sorry，例如

我: 你係咪仲係某個地方呀
佢: sorry呀 我有野做所以走咗啦

即係我明有禮貌係好事
但係一場朋友都咁客氣做乜鳩
搞到我差d以為自己成日強人於難 要佢道晒歉咁

對唔住 夠謝 加油

唔講仲嬲

禮貌黎
好過唔講
傻西